呢個就係機場現況

任何人發放假消息嘅：
1.鬼
2.被鬼呃到嘅人
大家認返id提防呢兩類人

利申：唔係叫死守
但FC係基本